婚姻斷捨離

結婚十年，有三隻細路，有中年危機，為扑而扑，唯有寄情工作，但我不快樂。比d 意見

有三個小朋友真係難搞啲
幾時開始變成咁？

離婚 各自咬老綜 拎公屋
你會發覺個世界好唔同 好輕鬆

其實自從有了facebook直播開始，她常常看直播買野打發時間，夜上又要搞細路d 野，她又會做家務，但我根本沒有什麼野可以和他互動，我放工洗澡吃飯休息一下便睡覺。

其實已經唔係感情問題感簡單

唔快樂真係無咩意思
如果錢唔係大問題
諗吓不如分開重好